用全民退保可否挽回廢老民意

最近大家搵到長輩圖可以有效對廢老進行文宣
點解我地唔借機會同廢老講番建制全民退保既時候投棄權票
反正班廢老講咩佢地都盲撐建制
依一個point我睇下班廢老點駁

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

政府唔包底嘅全民退保係一個騙局